(突發)消息指本人重新考慮重新參選特首！

將邀請老衲做幕僚

2016-12-7 11:45示

除第14條另有規定外，符合以下條件的人才有資格在選舉中獲提名為候選人—
(a) 是香港特別行政區永久性居民；
(b) 是《香港特別行政區護照條例》(第539章)第2條所界定的中國公民；
(c) 沒有外國居留權；及
(d) 如—
(i) 有關的選舉是為填補將會根據第4(a)條出現的行政長官職位空缺而舉行的，須—
(A) 在行政長官職位出缺之日年滿40周歲；及
(B) 在行政長官職位出缺之日前在香港通常居住連續不少於20年；
(ii) 有關的選舉是為填補根據第4(b)或(c)條出現的行政長官職位空缺而舉行的，須—
(A) 在投票日年滿40周歲；及
(B) 在投票日前在香港通常居住連續不少於20年。

在不損害《選舉管理委員會條例》(第541章)第13(1)(c)條的原則下，任何人如有以下情況，即喪失
獲提名為候選人的資格—
(a) 是行政長官，並且是連續第二屆擔任行政長官；
(b) 是《司法人員推薦委員會條例》(第92章)第2條所界定的司法人員；
(c) 是訂明公職人員；
(d) 根據《破產條例》(第6章)被判定破產，而且並未根據該條例第30A或30B條獲解除破產；
(e) 持有不屬以下證件的護照或相類旅行證件—
(i) 根據《香港特別行政區護照條例》(第539章)發出的香港特別行政區護照；
(ii) 《入境條例》(第115章)所指的身分證明書；或
(iii) 由中華人民共和國任何部分的主管當局發出，並授權持有人進入中華人民共和國
任何部分的任何入境證；
(f) 已在香港或任何其他地方被判處死刑，但—
(i) 既未服該刑罰或主管當局用以替代該項刑罰的其他懲罰；而
(ii) 亦未獲赦免；
(g) 已被裁定犯叛逆罪；
(h) 在提名日期前的5年內曾被裁定犯以下罪行—
(i) 任何罪行(不論是在香港或是在任何其他地方被定罪)，並就該罪行被判處為期超逾3個
月而又不得選擇以罰款代替的監禁(不論是否獲得緩刑)；
(ii) 在違反《選舉(舞弊及非法行為)條例》(第554章)的情況下作出舞弊行為或非法行
為；
(iii) 《防止賄賂條例》(第201章)第II部所訂的罪行；或
(iv) 為施行本段而訂立的《選管會規例》所訂明的任何罪行；或
(i) 當其時是根據《精神健康條例》(第136章)被裁斷為因精神上無行為能力而無能力處理和管
理其財產及事務。

我被dq了

點解破產唔做得行政長官

5分鐘內搞店

唔知，考慮jr

第 二 十 六 條
香 港 特 別 行 政 區 永 久 性 居 民 依 法 享 有 選 舉 權 和 被 選 舉 權 。
《行政長官選舉條例》違憲

有個巴打叫25歲(發達)，希望佢jr 埋40歲以上先做得凸手

巴打 你好撚幽默 幾時去紅館
見你破左產 我應該入去睇場幫輕下你

紅磡殯儀館

你有冇病？

有無讀law巴打

早洩

上次有5分鐘，都唔係好早姐

1分鐘咋..

無論最終有冇真係報名參選
總之宣佈參選嗰一刻開始就要計選舉經費
並在選舉後三十日內呈交

好似係

你咁樣鳩up我印象中可以報警判死刑